求教！想喺香港正經焗桑拿有咩好去處？

Google見到嗰啲好似好多都係邪骨，大佬我唔係想咁樣出火啊

大家有冇啲好嘅正經桑拿介紹？係咪多數去開健身室同會所？
而家咁嘅環境係咪好多都唔開？

Push

LM

酒店場有焗加齋揼，但疫情期間無開桑拿房